一個人又有咩好怕!!!! 818 點都要出黎

有好多同事/朋友都會有話一個人遊行好似好on9
因為身邊有唔同政見想法，所以都未必搵到伴
但我想話 遊行唔係成班fd出黎玩
而係表達自己訴求既機會
唔洗係一定要一班人去做嫁!!!

所以一個人又有咩好怕
快d執野出黎一齊行!!

推比單拖既你出黎啦！

單拖去

一個人去嘅話真係無聊到痴線。。。

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811